［分析］中共極度恐懼香港抗爭成功！

想要革命成功
第一件事，必須要站於敵人處境，才能察覺未為人知的弱點

如果我是中共
我絕不會容許林鄭政府屈服於民間提出的以下的四項要求：
1. 撤回修訂逃犯條例草案
2. 撤銷示威者控罪
3. 追究警隊濫用暴力以及權力
4. 全面收回612「暴動」定義

林鄭封口
並不是這四宗要求對管治香港構成威脅

更主要的原因
是不可能讓香港成為八九民運以來，
唯一一次人民成功推翻中共決策的案例！

過去接連兩星期的反引導法案遊行，波瀾壯闊
人民自發的活動，理性武力兼而有之
雖未成功迫使林鄭政府倒台
至少促使條例再續無期
實質上，今後政府已無可能重啟送中法
就像廿三條一樣，會成為以後每屆行政長官的禁忌
林鄭宣布「撤回」或「暫緩」法案，具體意義毫無分別

不過，這字眼對於中共繼續管治階層
有著翻天覆地的分別

中共對管治人民
明居正教授的說法，是有着近乎病態的執着
歷任政府處理大大小小的反對聲音
幾乎只懂「箝制」這一種手法
而且一直宣示著
中央威信不可撼動 這概念

當未來數年的經濟
無可逆轉地下調
財富不患寡而患不均
中央必定要對平民加緊控制
以防止大規模反政府示威

所以
如果香港成功反抗中央
而成功的示威＋抗議模式，將被視作參考對象，繼而被複製到中國各省各處
這才是中共對香港最大的恐懼：
香港對中國輸出革命

23條呢?

香港每月的中國旅客人數極多
以今年四月為例
單是一個月份大約有四百萬人次
連同長期居留在香港工作、讀書、探親、雙程證等人數
香港每一刻都「存放」著接近一百萬中國人

這一百萬人的家庭及朋友圈子
仍然在中國內地
而且以廣東省為主
若然香港成功以任何方式成功反對政府
這種思潮將無可避免地傳到大陸

加上
國內一線城巿：北上廣深
單是廣東省就佔了兩個
省級上繳的稅收和經濟貢獻，隨時一個省頂十個省
本身廣東就有足夠的誘因跟北京爭取更大的自主權

所以都係要用番之前條route？和理底線勇武？

回顧一下
送中條例是李家超在2月15日立法會保安事務委員會提出
但時間追回2018年11月12日，林鄭率領訪京團慶祝改革開放40周年，行程最後一日獲國家主席習近平接見
港區全國人大代表陳勇會後引述習近平發言，指習提到人心回歸是歷史過程，「急不得、慢不得」，又引用詩句「明日復明日，明日何其多」

呂秉權在一篇新聞分析過：
『共產黨語言好興講兩句說話，既要甚麼，又要甚麼，『急不得，慢不得』，永遠共產黨的原意第二句才是真，就是要你不要慢」

簡單來說
就是要林鄭響任內推23條
當然 ，大家都知道23條會驚動香港人神經
第一任特首可以因為呢件事被拉落馬
林鄭不會蠢到不加修飾
將16年前同一組條文原盤番炒

而在同年12月18日，林鄭述職後習近平以「事不避難」四字讚賞她
稱之「體現了＂志不求易、事不避難＂的精神。」
當時時事評論員/親中議員一片以為，中央是在肯定林鄭敢於觸碰DQ事件、取締民族黨這方面嘅工作
事實上，梁游等人早就失去政治動員力
取締陳浩天這種級數的「政黨」
習近平亦懶得去「高度肯定」這樣的工作
所以馬後炮地看
述職當時應該就是林鄭對習近平提議逃犯條例這種變奏法案

有見及此
林鄭的反送中法好可能就是習近平繞過港澳辦＋中聯辦
直接在香港啟動的法案
（又或是林鄭自作聰明的投誠）
所以西環+建制派根本沒有收到北京聖旨

若然屬實
那習近平在黨內的威信
將被林鄭影響得體無完膚
而香港這模式亦給予內部反對習家的人
一道強心針

我覺得下一步要箝制下黑警同律政司
否則就算贏民意，但個個就算唔驚比人打唔驚食椒食煙，但n年後清算既白色恐怖都嚇到冇人敢再出黎

打少陣飛機啦

國教? 23條?

星星之火 可以燎原
當權者最害怕的

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

On9 唔係話想打擊你嘅抗爭意志 但係正娛樓上都有巴打講左 國教23條咪已經係

有兩個好重要嘅分別:
1. 國教+23條冇人使用武力「暴動」
2. 當時並非習近平執政

就係衰過一次唔會想俾香港再成功多次

記住我地乜都未爭取到

巴打你都有睇明居正

係,向中國輸出革命就係我覺得最可行既方法,中央政府係行高度集權模式,所以對各民族先有咁強既控制能力,若然內外夾擊令佢前後受挫,距離解體之路不遠矣

郭嘉

幾時奉孝殺戮

佢睇嘢好透澈
同埋有時候睇佢從台灣角度望番香港
好有啟發性

非也，最大分別是滲透力度
當年23條基本還有有遵守河水不犯井水
現在很多人係直接將港共同中共掛左勾
咁樣都要灰頭面退落黎對上面既震憾係好大

支那害怕了？香港破天荒200萬人上街 北京地鐵嚴查民眾手機

香港16日200萬人參與「反送中」大遊行，創下港史紀錄。同一天，中國當局對內嚴密封鎖輿論，社群平台不見相關照片或隻字片語提到這場集會，甚至在北京地鐵出入口安排警力嚴查民眾手機。從北京一市民處獲得的一段影片顯示，位於北京朝陽區的地鐵東直門站與平時不一樣，突然增加了很多警力查過往乘客的手機，東直門站可以換乘地鐵2號線與地鐵13號線。影片有人還向朋友警告說，「不要到東直門這邊，這邊查得最嚴。」

香港200萬人上街後，中國當局管控更嚴，連「香港」兩字都成為通話中的敏感詞。一名老華僑告訴《大紀元》，她打電話給國內的姊姊，談到港人上街抗議一事，電話那頭就發出吱吱的雜音，再講都聽不清楚了。她姊姊還告訴她，手機提示這個號碼是海外打來的，小心詐騙電話。

還有一位海外華裔用微信給國內朋友打電話，本來一切正常，只是說了一句香港這幾天有百萬民眾上街，結果訊號就被切斷了，再打就接不通了。另據《中國數字時代》報導，中共中宣部於16日下達命令，要求中國各網站查刪香港「反送中」相關遊行影片，查刪《海闊天空》、《真的愛你》、《皇后大道東》等香港歌曲下面的相關評論。外界認為，北京當局如此緊張，是因為對香港創紀錄規模的抗議行動極度恐懼，害怕引起中國民間的連鎖反應。

中國內地本身有種講法
就是美國不斷在搞小動作去鼓吹「五獨」
（即台獨、藏獨、疆獨、蒙獨、港獨）

香港台灣本身就處於非常獨立的狀態
但如果西藏新疆和內蒙都發起大規模動亂
那麼中共內部定必會有更大的反對聲音
要求習近平為此而負責

又打飛機

其實大陸人係個香港發生咩事 而且認同既都幾多

其實大陸人係知香港發生咩事 而且認同既都幾多

另外還有一件事
我之前在另一個post 提過

今年3月23日 - 陳太見Mike Pence

05月14日 - 李柱銘見Pompeo

送中條例這種級數的法例，國務卿副總統之流
不見你陳李二人，一樣收得到風聲
要出動這種格局去找你兩個香港的元老級政客密密斟
更大機會是為安插定兩支針

萬一中共因為貿易戰倒台
中共殘黨/敵對勢力一定第一個來搶香港這件肥豬肉
為保障美國利益
美國一定會做定兩手準備
先預備一些未來可以扶植做親美國政權的人選

陳太李生年事已高
不太適合落手落腳自己做
不過由他們兩位捧出來的人
如果再有美國加持
民心一定更勝共產黨的影子政府

這一段時間民主黨勇猛得有如食了過期春藥
很有可能是在展示自己「都好打得」的表態

另外
中共一直以「有外國插手擾亂香港」這說法
亦未必空穴來風

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

其實都冇乜嘢值得打飛機
因為事情尚未完結
話唔定下星期民氣耗盡
運動自然消散
咁到時反過來會令全國人民唔敢再企出嚟

因為佢地會覺得
多人如香港、又有美國撐腰
如果咁都畀共產黨搞掂
失敗主義會影響未來一二十年嘅反政府運動胎死腹中

聯結圖博 東突厥 蒙古 滿州 台灣所有敵人的敵人都係一個方法

我認同 以家係爭一個先例
個啲自治區俾人打壓得好勁
香港萬一成功咗 一連十 十連百
中共一係開槍 一係等收皮
香港係唯一一個有外國重視嘅地方
所以重演就未必 當然機會一定有

Btw
睇完呢個post 唔該出翻去討論21號點做

推

20,21，香港人加油

無真普選 就無真正制衡既權力
ICAC之所以曾經偉大係因為佢效力於一個民選政權委任既港督

23條無話過唔會重提，而政府係仍然有就23條立法呢個任務，所以話暫緩同撤回其實真係無分別，兩種說法都一樣可以重提

純學術討論
依家反共包圍圈已成形 習近平政府對外弱勢
真係假設要推翻中共的話 基本上要開始各重工作
中國太大 人民奴性 未必一時三可以解決
但中共群帶既團體/政權一個個翻身的話
中共已經擴張唔到 好似華為 台灣 委內瑞拉 乃至
依一代既香港社運好關鍵 會影響全球對中共同習近平既判斷 已經唔係反一條條例咁簡單 為全球自由而戰唔係9up
講多次 純學術討論

又或者另一個看法
外國是「利用」香港這次反政府示威
展示給中國看：我不放軍隊過來，也可以令你添麻煩

例如近兩星期BBC 的影片
有住明顯的針對性 :
31.5 - 天安門回顧
14.6 - 撚鳩駐英大使劉曉明的一段訪問
17.6 - 訪問黃之鋒說抗爭未結束
19.6 - 爆料新疆思想轉化營

這明顯是將中國反政府運動、香港雨革2.0 和新疆掛鈎
提醒觀眾中共仍然是30年前那個極權政府
如果有留意影片留言
你可以發現簡體字回覆非常的多
這就證明這幾段短片已經傳揚到目標觀眾眼中

要推呢個

所有亂局，源頭其實都來自支共

讀多啲歷史
國父孫大炮都係打飛機打出嚟

後人畀人收皮
咁就由打飛機變成示弱
香港變成輸出失敗主義

呢樣大家都冇水晶球
唯有靠大家努力

一定要打蛇隨棍上 輸出革命

傳左入支那點算？
呢兩個星期喺香港既支那狗全部都要拉
一陣返左去揚左d真相好撚大鑊

咁可以點

說好嘅不打飛機呢?

輸唔輸出, 係中国人自家的事情. 我哋沒咁多時間理咁多嘢.
香港人! 專心回自己的抗爭就OK. 唔使想其他嘢住.
記住: 而家港共係半步都冇讓呀! 吊佢老未! 我哋根本冇贏到. 仲係輸緊!

大陸連香港兩個字都ban 點樣輸出

適量打J係對生理/心理有好處的
但記得打完J, 聖人mode完佐. 就要收拾心情. 專心下一仗

大陸是好怕有地區示威，因為真是好似樓主所講中共最怕引起連鎖反應，

所以每次一有事，上面都會指示地方官員自己拿拿聲搞掂去，

地方官員一般先用鎮壓，唔得就懷柔，

再唔得就滅聲，

不過

依d唔係咩秘密

基本上起大陸做野既人個個都知

只要有所成功 就係希望 就已經係輸出革命
要贏 就要令敵人內憂外患 要令敵人處處火頭
起碼中國內既火頭有機會可以圍魏救趙
如果中共只有香港一個火頭要撲滅
就會集中火力對付 咁香港贏面就低左

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

咁點解佢又放咁多人黎香港玩呀
講到中共咁驚香港

我想這一個post的重點不是打飛機
而是認清通往成功前最大的阻力：
是中共任何妥協
有機會發展成骨牌效應
直接影響中共政權穩定

所以林鄭一句「撤回」
真是不可以說出口！

當然，中共近任何人一樣
都會權衡得失輕重
現階段要中共跪低
只有一個情況，就是：

即時失去對香港控制的風險＞未來中國各地反抗的風險

佢唔係驚香港
而係驚香港「革命成功」

所以先要千方百計迫使林鄭唔準妥協

你logic唔太通

如果真係驚抗爭成功 直頭而家封鎖啲人唔俾落黎香港旅遊/過境啦

我剩係覺得佢死要面 唔容許我地挑戰中共威信 仲要覺得我地麻撚煩

我都認為, 其實係單純"面子"問題. 愈獨裁的領導愈要面子
以習總的小學生程度智力, 邊會想到件事咁複雜

香港是中國經濟的通風口
除非一了百了鎖國
否則唔可能阻止遊客入境
否則同樣會project 一個「中央對香港失去控制」的形象

而家我估計
林鄭會吱牙膏式放鬆

企硬》暫緩〉書面道歉》當面道歉〉

再之後就係

釋放義士》收回定性〉取消起訴〉出賣警察》正式撤回草案

當然，中間林鄭一定會多番以其他字眼
企圖過骨之餘
留返些少演繹空間畀中共文宣去假做「冇跪低」呢個假象

人地都未出老解

唔係唔想出
而係唔敢出

6月9 日香港百萬人遊行之後
之後3日（10-12日，包括預計二讀嘅日子6.12）
美國列根號同日本出雲號聯合軍演
選址仲要係中國「自稱」嘅領海範圍

成個動作
擺明就係警告中方：

我可以隨時踩入你地頭
自然可以駛入香港
你一出解放軍
我就駛過嚟爆你菊

所以我唔排除林鄭原意係想出老解
只係中共始終冇出手

屌你老母，咁𠹌陰質，英雄所見略同

輸出民主同自由
對住五毛都要做 當佢地係共產黨俘虜咁教

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

今次成功的話，香港可以解放中國，香港人民先係正式解放軍，俾啲掌聲鼓勵

我睇完覺得香港一定要贏而無階段性勝利既感覺

解放軍2仔底, 殺平民, 摺披就叻.
一場仗俾美國掲開佐的話, 都唔知點算

笑死

樓主會唔會太睇得起大陸人
就算大陸政府拎埋佢地褲袋最後一蚊
佢地都唔會反抗
會話要同國家共度時艱 齊齊食草食人肉

你望下香港肯出黎反送中個population就明
除左無左個國家、戰亂呢個心理障礙之外
佢地仲好驚俾外國統治

大陸冇外國勢力d假新聞助攻，係唔會咁蠢比人利用架

哩個真，利申人在大陸，朋友已封號，好彩冇用自己手提send

就算網路封禁，都仲有把口，點都阻唔到佢地討論
再者大陸人都唔蠢，知道用啲其他字眼，形式去表達

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

推
泛民班人應該要知道 建設民主中國 呢句嘢實際上係點樣做出嚟

正常的，腹背受敵

agger 睇完上次巴打個post同呢個post
只要香港成功推翻呢個政府=推翻支那
其他支那城市都會有樣學樣學香港

呢個就係點解政府企咁硬原因

係咪要文宣埋比d自由行

同意，能夠將呢種思想帶到比大陸人係好重要

啱呀 其實trade war都係同一個道理
支共其實可以妥協 但唔可以俾人覺得輸
最後個deal點都好 支那個底線就係至少我可以吹到我係最後贏家咁
例如 市場我一早plan咗開放架啦 唔係你地船堅炮利我先開架

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

Can’t agree more

極權政府一向都唔可以向人民低頭，一退後就冇人怕，所以會強硬到低，而家係睇下香港人夠唔夠決心，但係由柒婆記招後我有D擔心，感覺上民氣散散地！

大陸太大
就連人種都好多種
千祈唔好以為香港見到果堆茂利
就等於大陸十三億全部都係呢一類人

就以廣東省為例
就算冇香港爆今次大鑊
佢哋不嬲都唔妥班北佬
同埋廣東人唔鐘意聽人講
就好似N年前烏坎村
佢哋真係夠膽擸刀擸棍同你死過
（香港人可能多少都有呢種特質
樣樣嘢都鐘意拗頸）

所以北京其實最驚嘅
其實係兩廣帶頭反佢

係！

依個世界應該搵唔到第二個香港 正係國際支持依樣已經學唔到

一定要堅持 文宣要向大陸人派傳單

傳左入支那就大鑊 星星之火 可以

全國各地掘起

佢d兵多多都唔夠 反正大家唔夠勇

試下支那夠唔夠

不得不推

就算一百年前
香港已經幫助緊孫中山推倒滿清
去到今日只不過係歷史重演

唔止一次啦，
23條 國教 普選 逃犯條例，
但係香港只係打火石，
大陸本身都要有燃料先燒得起

認真 如果成功拉攏到廣東人，中共倒台真係有希望。

明明廣東省全中國經濟發展頭三，但依家政治局常委 冇一個係廣東人，廣東省書記全部都係外省調黎，就知道中共幾咁忌憚廣東人。

雖然一切都係發夢

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

不如將革命輸入大灣區，等共黨怕咗我哋咧

呢個post 高質 分析得幾全面！

南北方文化差異好大
而且中共深知自己係點樣搶到中國番黎 佢地唔會比人地有樣學樣

當年廣州同四川都有反政府聲音
好耐之前亦傳有個窮學生比有錢學生打死
仲有片 然後d父母唔知上街定點
最後消息又壓低哂 唔知最後點
但香港既消息壓唔低 又有咁多外媒
所以中共係一定會驚
尤其香港人革命思維同中國人唔同
識玩輿論

呢樣係中國政府肯投資無數資源去製造的假象

我偏向認為
中共對於民間監控
並不是如傳說中那麼多

又或者這樣說
這些「中國監控人民滴水不漏」或是「人臉辨識技術成熟」這些都市傳說
其實只是一種政治廣告
作用是警告企圖作亂的人
閣下的所作所為早已被人監視

這種以「高科技」為基礎的監控措施
對平民的行為掌控程度的確是非常的高
但對於真正想組織動亂的人
基本上所有系統都無用武之地

只要把電話收到背包中
便可以防止被監聽；
不想被AI 認出容貌
簡單一個口罩就可以破解你幾百億開發成本的系統

再者
管埋這個技術密集的資料庫
除了需要大量IT9
還要錢、很大很大筆的錢

所以想像若果經濟前景不明朗
維穩費用下降的情況下
這監控系統就像解放軍一樣
只剩下一張唬人的外表（用來claim 公數）
內裡的系統已經毫無威脅

Push

白痴， 大陸要學革命學毛澤東已經得
香港咁多年都失敗有咩好學？

不如話早係秦朝果陣, 已經有陳勝吳廣

毛澤東在軍事上
的確有很多值得學習的地方
但單係學習理論唔足夠

最能影響人心的
係『阿邊個邊個都成功咗，所以我哋都可以』呢種心態
面對強權政治震壓
抱住「九成會輸」同「可能贏」兩個心態去打仗
個分野已經差天共地

和理非非、勇武請聽小弟一言

23條唔係撒回同暫緩
而係保皇黨倒戈先贏到

問題係出黎果200 萬人根本無諗過贏
要革命單單老毛d狗招仲有長輩圖level既口號已經好過民陣

習近平真係驚既話淋病而家就被召上北京跟住車禍喪生啦

高質

呢個講法都好啱
不過我覺得之前幾次運動
因為未有武力抗爭元素
響大陸單係發起和平抗議
成效不大

香港響誤打誤撞嘅情況下
發展咗一次魚蛋革命
畀到一支非常大嘅強心針畀武勇派：
只要人多，就可以打敗警察

呢個「想法」係支持今日民眾衝擊嘅基石
可以話：
冇咗魚蛋，就唔會有6.12衝擊
而未有6.12，就唔會有未來嘅中國人各地反政府武力示威

如果中國有5千萬人示威，足以令中共倒台

有傳聞話呢段時間批少咗自由行過嚟香港
如果係真
咁可以印證咗呢番推論嘅可信性

有冇發覺兩次遊行，條街好似唔見哂d自由行周圍走

反洗板模式on

淨係口耳相傳都夠做
同埋大陸有大陸嘅生態圈
好識得點樣繞過censor 出post

大家可以參考下百度依個講逃犯條例既post
睇黎入面d中國人開始有d都會覺醒，覺得咁樣示威有用

所以文宣工作越黎越重要
亦係長期抗爭 最重要既一環

仲要係比較易入口嘅訊息
簡單到「香港站起反抗 中央跪下撤回」之類簡潔的文字
才能容易傳播開去

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

兩廣一向係革命基地

唔會
中共 會用導彈, 化武, 坦克, 轟炸機 殺哂呢5千萬人

然後中國仲有11億5000萬人 繼續被中共統治

30年前呢招會work
係因為之後用經濟增長
去收買大部份嘅人噤聲

今時今日
中共畀美帝打到距離支爆
只差一步之遙
佢仲可以用咩去收買其他人民？

依班人應該都有啲出咗嚟

中共幾時收買過人民??
中共治國, 一向都是 直接用武力屠殺反抗者,其餘唔敢出聲就得

就好似中共對新疆咁, 都是沒有收買維族人, 直接將一百萬人維族人捉入集中營, 再高壓統治令其他維族人唔敢出聲

中共對烏坎村, 都是直接武力捉村民領袖去坐監, 再嚇到其他村民唔敢反抗

唔明你話中共收買人民 是邊個平衡世界??

例子非常多
例如收地賠款，你會發現地方政府非常濶綽
又例對於企業主，九成九的商業機構都不需要交足額稅款
而一個巿級的官員，都可以撈到以千萬計的油水

因為中共發現討好地主、商人、公務員這三類人
給予他們超乎想像的財富（讓一部分人先富起來）
再命他們再把一丁點兒分給下面的人
保持每年百分之十的人工增長，一種對未來的希望
便完全足夠保他們一代人的安穩

所以過往三十年
中國人除了錢
幾乎所有其他方面，了無寸進
因為強國人已經給中共圈養成純粹的經濟動物

今時今日
會跟你說理想的人（我意思是跟錢銀無關的人生目標）
隨時十萬個人都沒有一個
這不是用薪水收買了人民的自主能力是甚麼

三毛，係廣州火車東站呢幾日先見到呢幅野，有乜高見

唔係咁簡單，最大問題係白色恐怖
人可以被消失

少左好多

支那種幾千年DNA其一優秀特徵：

唔做出頭阿一，幾大爭做二三！！！
有好處黐就永冇執輸，幾無雪中送炭！！！

有外國插手又如何? 美國獨立靠法國 中共打贏靠日本 世界上有邊一個大型抗爭/革命係冇外國插手?

仲有上海獨立

係呀
所以香港從來唔係單打獨鬥

如果他朝藏獨疆獨
我認為印度同中東勢力都會抄襲美國嘅干預模式去施以援手

相比以上各個地方
兩廣獨立的呼聲其實出奇地高
除了剛才提過南北對抗的因素之外
我估計
當貿易戰影響陸續浮現之後
成千上萬兩廣的廠商看見旁邊的越南撈得風生水起
自己的生意卻受制於中央惹出來的關稅問題
一定會將矛頭指向中共

下一步
有錢有勢有膽，但走不了的廠商
定必會假借香港的迷你版支聯會一類的代理人組織
支緩，及最重要的資助，借自由民主的口號推動兩廣成份獨立的「州份」
然後以獨立州府的身分，再跟美國談關稅豁免

說到這一點
可能得多人會認為中央一定不會縱容分離主義
但我的觀點卻是：
當分離主義能對共產黨的荷包有益的話
至少有一半的共產黨員即刻say yes
到時候反過來
中央就會出現助力，去縱容甚至促使兩廣成為跟香港一樣的獨立關稅局

當清算個別藝人高官商人過後
這招才是終極回血劍

What Hong Kong’s protests look like from inside China

痴線
竟然有巴打諗到用抖音輸出革命
［任屌唔嬲］決定玩抖音了

我覺得呢個唔係好消息, 既然佢咁害怕香港成功,咁一定會極力阻止

事實上，係

所以必須要製造一個即時而巨大嘅管治問題
大到佢必須要妥協

過咗今次機會
再次出現可以影響到港共有效管治嘅機會
都唔知要再等幾多年
所以一定要盡地一煲

其實抗爭有可能達到中國限制人民落黎香港。雙贏！

你自己管得好會咁易比人搞獨, 又唔見中國搞到california 獨, texas獨, alaska獨

對中國人民進行教育

對香港抗爭嘅好消息就係佢嘅壞消息

無得因為中共阻止就驚左佢

所以我地有責任成功
為自己、為新疆、為台灣、為所有比中共欺壓既人

唔係有巴打話已經封鎖左啦咩

大陸入面醒既人係好多, 只係敢怒不敢言, 否則你估咁多人搏命考研出國係點解? 大陸人口基數大, 讀得書既係好多, 而讀得phd level既人, 未必支持乜獨乜獨但唔會鍾意比人洗腦先啦

面子當然係其一
佢唔會封，佢係又要比人落黎，又要唔比你抗爭成功
不過如果去到牛控既話都係會封

另外威信既另一解讀係，佢唔可以比內地人覺得，佢有可能跪低，唔好講內地人反抗力度同決心有幾大
上邊如果有10個城市一齊嘈，佢根本應付唔到，再計埋果10個城市嘈引起既連鎖反應其他城市一齊嘈，佢就仆街

[深度分析]香港人的勝利方程式

主要block9黨員、學生，唔想佢地知乜事

支那狗最驚有消息傳番支那

呢排黎香港既支那狗都要搜

第三條戰線
(必睇）發夢夢見：開闢第三條戰線！

現認為想有效將訊息轉發到中國
有兩個方法比較可行：

1. 響遊客區擺Road show
類似法輪功或者近日反黑警暴力果類booth
但係主旨唔係宣揚黑警暴力
而係重點講港府失去統治能力
要佢哋都有個諗法：「人民上街，政府就會跪低」
有智慧有心果班，自然識得拍片影相紀錄低香港所見所聞
然後以「唔放出公海」嘅方式、organic 咁傳揚開去

2. 所以愈係禁嘅嘢
愈係有神秘感
令人忍唔住想偷睇
加上中國人翻牆係基本上網技能
40歲樓下果班一定識
高級黑低級紅
（即係肉麻吹捧+明讚暗諷）佢哋最受
有趣搞笑嘅嘢，自然大把人幫手傳開

香港遊行示威持續延燒 廣東也開始了